封樓就封樓啦 扮咩封區

封嗰兩棟樓就講到好大陣象咁 人地支那武漢當初lock曬先敢自稱小區 你是但lock棟樓搵唔到人就扮小區清零 難怪維尼閪你嗰7婆臉 連澳門狗都睇唔起你嗰7婆

好on9 封一兩楝嘢就講封區 啲用詞白癡到

你知唔知自己講緊咩？

屌你班on9仲配合佢話封區 一棟樓都叫區嘅話香港起碼萬幾區 封樓就封樓啦 同當初淘大嗰d有咩分別

想像下維尼見到7婆話小區清零以為做到嘢 點知見到小區係棟樓會有咩反應 佢會以為香港係一棟樓一區定7婆弱智

講比北佬聽

最弊大家都配合佢扮到封區咁好大獲 結果尖沙咀 元朗國仲係可以自出自入

人哋嘅小區隔條高速公路或者條河
香港嘅小區隔幅牆

係囉
政府內部都知9封唔撚掂
封就愈封愈細
名就愈叫愈大
未必唔好嘅

咁更加唔可以配合7婆吹大佢 等維尼繼續閪9佢臉 最好下次直接問7婆封得棟樓就話封區係咪撚佢

下次封單位都叫封區

好明顯係做show比上面睇 顯示佢地都可以行強硬路線抗疫

亦借機係話比上面知 我地以後喺各方面都有能力/決心去強硬管治班賤民

咁7婆咪證明左自己無料到 支那是但封都大撚過佢 佢封得棟樓咪盞俾支那笑